[Sony/罪大滔天]相機集中討論區 (36) A73/R3 記得更新

各位師兄想問sony24 240質量如何, 想影小朋友運動 比賽,70200 唔係太方便, 因經常會跑動及轉換場地, 我用a7 r3, 攝影多數在室內運動場

10倍既鏡無咩質量可言
無光圈+室內+跑跑跳跳+r3無m3咁好iso表現

雖然你話70200唔岩使
不過擺埋一齊compare你自己睇啦

當然一分錢一分貨

#1 又冇 37 又唔整
我開左新喇

[Sony/罪大滔天]相機集中討論區 (37) T1728幾時有

Nex5n + kit + sigma 19 2.8

想upgrade 下

主要旅行 行山

平平地A6000 + 18135 係咪worth for it?

a6400 la最少

諗住入A7m3去旅行，配支2470 2.8定係24.4再加支kit lense好呢